梁游案判詞證明永續基本法係糖衣毒藥

同樣地，民族黨班垃圾信鳩陳云根老點，以為用陳云根提出叫美國取消香港政策法呢招可以救港，呢班人智力去到邊，值唔值得支持大家心照

順帶一提，左膠既快樂抗爭都係由陳云根提出，陳云根係咩人自己諗

快樂抗爭、永續基本法、取消香港政策法全部都係明反抗暗賣港既毒藥

表面屌熱城
實質鬥民族黨

所以點解我覺得獨派所有人都係垃圾唔值得支持,就係咁解

民族黨計唔計獨派

兩邊都屌有咩問題呢？

呢點認同

美國議員既諗法係, 凍結阻礙香港民主既人在美資產, 係針對性既制裁措施

民族黨居然無腦到主張焦土

真係無眼睇

所以我係好認真咁講：獨派無人才 (包括我自己都唔係人才)

對事不對人, 咪會出現兩邊屌既情況

因為真係針對件事

點先計獨派？ 有無名單？